要求龍心，馬車，幣少，女大J拍大帥哥2,有冇得諗????

邊個做大帥哥

龍心啦
夠晒癲
馬車擔唔到大旗

佢唔夠矮

佢癲就得
一係叫佢踎係到拍